# Preguntas

1. Cantidad y nombre de los branches  

2. Cantidad y nombre de las etiquetas  

3. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits.  

# Desarrollo  

1. Solamente hay un branch y se llama master.
2. no me sale nada, por lo tanto no hay.
3. 
commit 0a136e82399b007dc4e5445c712c802ced58d5f9 (HEAD -> master)  
Author: Tomas Cadena <tomas.cadena.l@mail.pucv.cl>  
Date:   Tue Aug 28 11:22:59 2018 -0400  

    Se logro!  

commit 8cbd321eb8d09c76bf71ca01e21fb0af3682b7bf (origin/master, origin/HEAD)  
Author: Benjamin Tapia <benjamin.tapia.rom@gmail.com>  
Date:   Tue Aug 28 15:11:37 2018 +0000  

    Glosarito Agregado.  

commit a612cb2f11f6b526fc45679ef163713f4f7ef0f9  
Merge: 5cb229d c776996  
Author: Benjamin Tapia <benjamin.tapia.rom@gmail.com>  
Date:   Tue Aug 28 12:03:01 2018 -0300  

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-3  


